武漢肺炎會唔會斷尾？

專家話有加插左愛滋病病毒

真係會醫好？

記者就係要問呢d